反中國班人記住春節唔好放假收紅包

放假=中國人

香港人收咩收紅包 緊係收利是

我收利是唔收紅包

好彩我農曆新年攞利是啫

中國=唐堯虞舜夏商周，春秋戰國。 秦漢三國西東晉，南朝北朝。 隋唐五代十國，宋元明清?

春乜撚野節呀支那胡人狗

小朋友， d鬼佬係香港到時都會放假

查實農曆新年唔係中國人發明的
on9開post無內涵原來係真
農曆新年早係蝗蟈成立之前已經有
唔好下下搶人地節日話係自己先得咖

K.O.

hello新移民

破四舊指中華人民共和國在「無產階級文化大革命」初期，以大中學生紅衛兵為主力進行的以「破除舊思想、舊文化、舊風俗、舊習慣」相標榜的社會運動，其伴隨着紅衛兵運動的興起而席捲了中國大陸。與「破四舊」相對應，是「立四新」，意指「樹立新思想、新文化、新風俗、新習慣」

結論：樓主係反動分子，黨應該要拉佢全家去打靶

反美國班人記住唔好學同用英文

紅你老母包呀

唔好意思，香港人係放新年假唧，同埋係收利士唧，支拿狗你快啲返去收紅包，以後唔好再黎香港啦😂

唔認中國人又要慶祝中國既節日同習俗

如果唔放假可以唔做中國人，我無任歡迎

中國你老母
你老母就比我中出

反美國班人咪用android iOS windows吖

韓國越南點算？

華人

支持勞改先，如真係過新年就打靶啦
嗱！樓主好快啲表忠啦，唔係就仆街啦.

中華民國，漢人正統
中共，武力竊國

樓主attention seeker

你d新港蝗咪撚上網啦，外國人發明架on9仔

ok, 我今年就唔派利是

樓主老母俾狗屌到叫春就放春節
香港人放農曆新年派利是